查實香港可以興建巨型或多部大型抽濕機去解決資源問題

如果興建巨型或多部大型抽濕機 對香港好處如下，

1)解決潮濕問題，香港全年十分潮濕，民不聊生，
經調節濕度後，更適合市民生活居住。

2)解決供水問題，眾所鳩知，香港仲靠緊大陸供水(雖然香港現時水庫補充)
，收集得來的水，經處理後可作食水用途供應全港市民。

3)抽濕機可設計成內置水力發電，在抽濕同時水力將變為電力，造福市民。

4)Gel頭問題，因空氣和濕度會影響一個人的髲質，導致香港人根本GEL唔到外國人啲髮型。

諗到再補充

零分重作

應該量產19才子，順便發展複製人技術

中學生治港